每日放工行過超市便利店，就忍唔住買一包薯片...

好似上癮咁，難過戒j
聽日開始戒食薯片，食多啲菜排毒
每日update

Day 1: 食左一包190g,體重56kg

56kg

Whats wong?

而家d薯片好柒貴

十幾蚊買半包薯片加半包空氣 痴撚線

買包空氣送薯片呀， 抵到爛

日本好平...卡樂b平香港一半、又成日出新口味...
本身係香港都無食咁多

利申：住日本

有冇好介紹

湖池屋コンソメ味（法式濃湯味？）
人生食過最正嘅薯片

日本激安殿堂有賣

有幾好味呀，形容下？ 聽日可唔可以去影影個包裝俾我地睇睇

56kg 幾高？

正到核爆

今日無食到薯片
仲食左好多菜
一陣去做gym

屌 又出新口味 又破左戒

仲要出齊47個都道府縣嘅口味
想食死我咩

唔好續包續包買，三包買好多時都有特價

日本好興呢d 之前百力滋又係出齊晒47種味